民陣真係要搞下大遊行聚集下人氣

下下都勇武 好多和理非都唔會參與
抖抖下就好易冇左團火
一定要engage下和理非先至可以
keep住佢地團火

聽日已經有個好機會！聽日見！

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

18區同時間開花, 只可以進行和理非活動